請洗版人士去香討，baby kingdom 同fb 呢d 少d 人理時間的地方作宣傳，連登再宣傳效益已經唔大

香港民主最後一戰

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

係呀

尤其假標題嗰啲，反而會降低網友興趣。BB Condom 香討有三毛長駐，更值得關注。

貼撚夠未，睇過哂啦

要貼個d 地方教唔貼，同一個地方重覆宣傳都on99

咁你去唔去先

你又啱喎

50歲 (牙簽)
收皮啦

上屆立法會高登不斷洗版
結果
去其他立場既地方爭取支持更重要

連登要維持熱度，其他平台要擴大宣傳

55, 再洗連登都無意思

我女朋友好痴身 • 9h
完全封鎖

整左張圖希望d中年人睇到會有番少少感覺

巴打有心

大家幫幫手廣傳開去

同意 去香港討論區

55

香討係五毛集中地

香討有版主城牆，控制留言方向

fb

,